%@Titre:Amérique Nord 2011 (suite)
\begin{center}
\textbf{DOCUMENT RÉPONSE À RENDRE AVEC VOTRE COPIE}

\vspace{0,5cm}

 
\textbf{ANNEXE 1 }

\vspace{0,5cm}

\begin{flushleft}
\textbf{Tableau 1}
\end{flushleft} 

\medskip

\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
Réduction en \si{\EuRo} &Prix de la place en \si{\EuRo} &Nombre de spectateurs &Recette du spectacle\\ \hline 
0&20&500&$20\times 500 = \num{10000}$\\ \hline
1&19&\ldots&\ldots \quad=\quad \ldots\\ \hline
\ldots&\ldots&600&\ldots \quad=\quad \ldots\\ \hline
&16 &\ldots&\ldots \quad=\quad \ldots\\ \hline
\end{tabularx}

\vspace{0,5cm}

\begin{flushleft}
\textbf{Tableau 2}
\end{flushleft}

\medskip

\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline 
Réduction en \si{\EuRo} &Prix de la place en \si{\EuRo} &Nombre de spectateurs &Recette du spectacle\\ \hline
$x$&\ldots&\ldots&\ldots\\ \hline
\end{tabularx}

\vspace{0,5cm}

\textbf{ANNEXE 2}

\vspace{0,5cm}

\psset{xunit=0.5cm,yunit=0.00075cm}
\begin{pspicture}(-1,-500)(22,12000)
\uput[u](17.5,0){Montant de la réduction  (en \si{\EuRo})}\uput[r](0,11750){Recette $R(x)$ en \si{\EuRo}}
\psplot[plotpoints=8000,linewidth=1.25pt,linecolor=blue]{0}{20}{10000 500 x mul add x dup mul 50 mul sub}
\multido{\n=0+1}{23}{\psline[linewidth=0.2pt,linecolor=orange](\n,0)(\n,12000)}
\multido{\n=0+500}{25}{\psline[linewidth=0.2pt,linecolor=orange](0,\n)(22,\n)}
\psaxes[linewidth=1.5pt,Dy=15000](0,0)(-0.9,-400)(22,12000)
\multido{\n=0+500}{25}{\uput[l](0,\n){\num{\n}}}
\end{pspicture} 
\end{center}